大陸瘋狂流傳醫護人員話係彈珠而非子彈

百度貼吧D人仲叫我地拎證據出來

唔使哂時間

炒晒車啦

BB 彈黎架咋, 有人識彈指神功呀

一招收佢皮啦唔好理啲大陸支那豬

唔洗理中國人，因為我哋都唔係中國人

9打幾隻字出嚟就話係證據
我現在回應你
那個位置正是警隊射擊的位置正好射中女示威者的眼部
邊撚個唔識打

認真勸巴打唔好嘥時間
曾經我都好似你咁係咁喺度澄清
結果發現係冇撚用

佢一句我寧願信央視都唔信你就收你皮
醒嘅總會醒 我哋冇責任叫佢哋醒

唔撚洗理佢地班傻閪啦,唔撚信你嫁啦

on9
同支那以前高鐵炒車就話係動車一鳩樣

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

咪撚晒時間啦
大陸係唔會有香港政府既負面新聞
721元朗係「痛快！正義村民擊退黑衣暴徒」

大家見到嘅大陸論壇po同cm已經被河蟹哂

洗乜搞咁多野，佢地眼中暴徒死都唔抵可憐，而家冇左隻眼突然又咁驚？

屌佢老母啦，認親認戚，圖都冇你話佢係你個女都得啦

問返佢樂伽公寓搞掂未呀嘛

咪撚理大陸5毛

理黎把閪

證明呢單野對家知道影響好大，所以瘋狂做文宣

真係有香港人信，班藍絲信到十足

痴撚線

大陸狗央視講乜都信架啦 洗撚理佢地咩

對家狂做文宣 驚了
我地文宣更加要大肆宣傳

唔係布袋彈，係叫子彈

上面fb條八婆話有人做手腳塞落去

冇錯呀. 係珠呀.
係布袋彈入面既珠吖嘛.

呢樣野當事人批准醫生講應該就ok
唔甚麼私隱
講清楚係咩造成應該唔難

推咁耐冇人理 呢家俾藍絲屈返轉頭屌

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

唔洗理 中國人同香港人注定敵對

叫主診醫生出黎講囉

終蟈只有騙子係真

由佢哋自己老吹 大陸西個腦醫番都嘥藥費

[緊急分析]法！不！責！眾！

Push

唔好浪費時間討論

明顯係用黎轉移視線

佢地所有媒體都俾操控咩微信 百度 知乎 微博 唔出奇啦

似係

Btw 呢隻字型幾好睇 求字型

唔好同佢哂時間 同啲垃圾講野真係浪費生命 一齊集中返機場post

支那豬中過實彈咋 都未試過布袋彈 憑咩講野

希望當事人敢企出黎同允許醫生出黎開個記招
還警方一個「清白」
傻鳩，邊有人面部傷拍X-ray嫁
拍都拍CT啦
鳩up唔用腦
利申：讀緊相關專業

你係在場醫生護士，咁我係刁種添啦

有清晰啲嘅影片
有無人知點樣download落嚟?

你點駁都改變唔到佢啦
班仆街收錢架
慳返啖氣

其實唔關事 岩先留過兩次言
全部比人del晒
一係admin del
一係開post個個del
我相信呢個就係點解
我地見到都係一面倒既謾罵

佢地係一言堂，國家機器控制輿論

無用 比人del留言

支那豬理咁多做乜

原來成個post都消失埋

冷處理
人地講乜鳩都得
話係我粒鳩丸射到咁佢都講得岀
與其逐個拆
不如將我地個真實version講一千次一萬次
令全世界得呢個version prevails ok?

同佢地解釋係嘥鳩氣
遲啲出埋龜波氣功 超級撒亞人添呀
彈珠人係基本野

睇黎你已經進化左了 大陸流傳=笑話一則

就算係彈珠，都係班臥底狗嘅彈珠

唔係自稱非致命武器嘅咩

問下護旗手有屋住未

加多招

冇火傷 但會骨折 match

放棄大陸豬啦

我阿媽都send出嚟
佢深紅

一定要比到證據佢地睇

支那狗係咁撚衰格

我阿媽問有冇醫生證明話佢係槍傷
邊度有可以畀佢睇

佢地鐘意講咩就講咩啦

唔好意思借個位
整佐個整合方便檢討今日嘅機場分化，希望大家入黎集思廣益

【抗分化】我地要避免14年捉鬼文化再次摧毀社運，請入黎一齊見招拆招

清唔使浪費時間浪費心機喎
鄰國人點諗關我地春事

無得救，CCTV公然報假新聞唔係第一日既事。

有醫護講過呢種傷唔係照x ray 同埋呢條八婆一定唔係八事人

呢個文宣好重要，係輸出革命重要一步，要拆穿佢地假面具

fake news

都唔想再駁喇 呢啲post重復又重復 講經咁講

佢地咪又係零證據 你老母

無一張係實境圖 全部得堆字係度講經就話信

屌你老母 我地比圖比片 就話係造假 你講撚去啦笨柒支那豬

布袋彈不嬲都係鐵珠嚟架啦
擺呢啲上嚟討論，見到就勞氣

係唔係fake news都好，佢哋已經成功咗

有啲中立淺黃都會有少少懷疑，藍絲就更加唔使講，直接信示威者係比彈粒射傷

既然係咁我地就將係布袋彈既事實傳比全世界知
大陸圍威喂唔係第一日既事

布袋彈裡面裝嘅唔係一袋彈珠咩？

不如話啲血都係茄汁係後來唧上去
on99

大陸留學生都唔撚信大陸d新聞啦on9

14億人，文盲佔大多數，佢哋立場鮮明，我哋根本動搖唔到呢班人。由鳩佢哋啦，蠢人乜柒都唔知，最幸福，我哋應該恭喜佢哋，唔好打擾佢哋喇

咁佢有無俾證據啊 點解要係我地俾證據

有冇人幫手拆？同d籃屍拗緊

岩... 對住藍絲fake news只可以同番人地講番千次... 或者連儂場貼滿佢先有用....
人地啲地區樁腳太容易傳播依啲假資訊

有晒video 要拆乜

呢張已經好清楚啦 仲可以拗乜撚野

華度翩翩體

電話臺畀人話字型柒

我夠瘋傳支那班人變曬做狗啦！唔洗理支那講乜，全部不是人

麻煩大家report,
深藍絲,條臭HI轉左做 支持警察icon
假醫護人員!!!

FACEBOOK 有討論,有起底

對家就係咁冇底線
一直玩指鹿為馬

晒鳩氣
扮訓既人永遠都叫唔醒
同埋唔想對牛彈琴

佢地捉住呢條片話眼罩上邊冇彈

收皮啦彈珠點撚樣彈得爆呀
話係彈珠嘅人都冇腦on99
睇唔到大大粒布袋彈卡撚住副眼罩度咩
又盲又冇腦要慘公

push

唔7駛理佢啦。
頭先好在記者朋友發功質到班狗都唔敢老屈落去
又認撚在開過槍
Po 野條死臭閪八婆自己fb 都唔敢比人留言

有物理系同學咪得閒先做個lab test demo 下藍屍谷同款y 差鋼珠幾近先打得爆副眼罩，肯定唔會有可能

其實點解仲未撚搵到傷者家屬 d 議員 援助基金果d 人 無做野架咩？

唔好理啦 有五毛轉風向 唔想勾起中國人對64既認知／好奇心

呢個正確!
最重要係地球其他國家知真相。

[url]
[/url]

3M™ 1621 安全眼罩

使用PC透明鏡
可與普通眼鏡一同佩戴
備有四個通氣孔
符合美國標準 ANSI Z87.1

呢度有埋影片,呢款眼罩係有美國標準,實驗測試中,彈珠根本打唔穿
所以無可能係彈珠

算吧啦蝗國 連原子筆粒珠點整都未識啦 係度講廢話

係。
傷者家屬應該開記者會講真相。

612 出左稿啦，訓醒未

叫人開記招，唔係黑警死全家就用下腦諗清楚自己講咩

今日警狗記招都未確定到係咪射擊範圍，呢條友居然咁清楚？

呢家比人屈做文章 家屬求其講2 句已接受援助 多謝關心就算？

生蕃由佢啦

唔好意思，我唔知咩係612。
我只係認為家屬蒙晒頭，做變聲，都一定要透過電子傳媒講出真相。

造謠ac, fc ed

Now有片影到，隔離post有放

佢用彈弓射一次畀我睇

大陸傳得嘅野即係認證左係假

我係ORICON吧都見到，睇到嬲，好彩最後好似DEL左POST

繼續信你個垃圾共慘黨黨台啦，講黎都哂口水

From HA secret

係現場用肉眼睇都分到個wound係咩造成，又傷成點，醫院洗乜買CT,MRI個d機，請佢咪得Radiologist都失業了

有見地

同智障溝通做乜

你會唔會對住督屎解釋？

彈珠打得穿班黑警神早死撚哂啦

支那豬

啱啱先同個大陸傻仔ig鬧完
佢睇完ex7actly呢邊野就信曬
On99 係咁話布袋彈會燒傷所以唔係

一個二個無撚常識好可悲

仲有呢個八婆咩料

香港人抗爭 關中国人 Q 事

第二次傷害個女仔。

希望所有惡意扭曲事實，做陰質事嘅人報應報哂係佢地屋企人度

大陸人真係ON99

點解要理佢？

大陸哩識條鼠

回條閪婆佢當晚係現場即係參與暴動囉

想問下Regina Leung,布袋彈點解會造成燒傷?

呢個po 成版都係證據啦
唔駛同d 國安網軍認真，貼完你d 證據轉頭就被和諧架啦

本身布袋彈就有鉛珠

無用架
你蒙頭變聲佢話你是但搵個人扮就得
就算你開頭開樣佢都話你果個係演員
你有本事證明埋家屬係真家屬佢都話你講大話作故仔

總會有用，出到電視畫面效果會好大。

見到哂，唔係布袋彈

唔覺

唔需要覺。
女義士流血畫面，加上家屬，係好震撼。

吾洗理佢地

大陸撚就係唔接受真相

你話啫
你知唔知7.21 班傷者幾時開過記招？唔再回覆，你覺得無用，target 係班藍屍或者唔信既人唔係你，我覺得你覺得震憾無用囉。

對家瘋狂扭曲事實 證明佢地好驚更多嘅人知道真相 姐係佢地都知呢件事有幾嚴重

加段字自己唔用腦睇

正確
根本而家呢單同機場一樣，政府好怕被煲大。

洗撚理呢班傻閪 個個鳩up唔洗本 有時間做實事寫文宣我地自己貼好過啦

好心就咪上百度啦 理鬼佢地呀
佢地要活喺幻想世界入面 就由得佢地啦。

駛撚理佢咩，佢哋知事實都冇用架都要扮唔知，如果唔係到時新年冇得搭火車飛機返鄉下

好清楚見到戴住護目鏡 唔係布袋彈仲有乜野珠可以打爛護目鏡之後仲可以爆埋眼球

希望你睇清楚啲 有條尾係眼罩到

同元朗單嘢都一樣 嗰陣瘋傳話人自己跣低 後來就屈係肥婆唔係大肚 最後咪就係集體炒車

Btw 有關女義士中彈po 全日出黎死撐想帶風向果班毛全部唔係p牌黎，各位以後睇路

重要重要！
香港最要界別之一 醫護全面進場！
巴絲快啲入去幫推！

【代宣傳】【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議！

屌 係彈珠又點呀
宜家義士就係比黑警開槍射到一隻眼盲咗呀
支那畜真係淨係識飲閪茶玩抖陰

當日FA同記者全部親眼見到
點解咁難澄清？

雖然係要同佢地講證據
但係奶共既 藍底既
個個都係選擇性失明
所以呢
一係唔好理佢
一係就用同一個格式打返篇野洗返過去
個個都話自己係邊個邊個
我話自己係開布袋彈射佢個隻警犬添呀

對眼唔會用可以捐比需要既人

關我撚事

呢個post好撚有用 講真 應該開多幾個類似post 用道理說服一班人講就信既無腦藍絲 有排人長期睇藍絲page無人講真相就信到十足

緊係啦，咁大單野

搵左612

起個仆街底

警察扮成各種人士向公眾發射彈珠？

唔小心負皮左 sor

唔緊要

佢地淨係信佢地想信既野
有澄清過就知班人係完全叫唔醒
之後就好快比人del post